葵青區盛康 懷疑選舉舞弊 - 要多d人黎幫手監票

立場live

好多街坊屌緊個選舉主任

觀塘藍田都chur緊 啲印係界外 同埋幾摺

推

推呀

光復選舉

要人

推，無人理

Push

睇緊LIVE, 真係好鬼, 講幾個鐘都唔展示選票, 話無做手腳都唔信啦

屌足成晚

記者 街坊 逼班仆街

有無差別待遇先
定泛民建制都係

咁大爭議都仲死口唔認

又想放tg放題？

出埋成隊防暴 痴撚線